何君堯單嘢大家睇路

大埔group有人話佢會出席鄉事委員會飯局
如果佢真係去 連祖宗山墳都唔理
好大機會借呢單野拉攏其他牛屎佬
純粹個人意見

推

睇大家有咩意見

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示 宵禁囉
大家根本無所謂 攬炒囉

有權有勢有錢嘅只會諗自己利益
唔想經濟下滑樓價暴跌
咁呢31005人好快會變condom
睇下邊個成為最大贏家

有frd住大埔，聽說好似好憎警察

拉老母咩
佢找左條尾先先出聲啦
血汗錢 人地做野咁辛苦都唔肯出
點幫佢做野

而家梗係乜都唔做食花生睇好戲
等佢哋自己打生打死
去嚟做乜尻

佢去完個山墳理左啦喎
咁係咪完啦呢個post

唔知到佢老婆仔女比人打果時有冇反應呢

頭先都係未去之前估下
此post 已完